［無圖］ig 賣bra韓妹

都話無圖 入黎做乜撚

。

自己著去賣係最正

垃圾
高腰到咁不如包埋上肚

一般貨色.jpg

Lm

正

件件着完攞去買，即係有味 (韓風 )

第1張露雲

身高163都可以影到佢好似好高咁

大lin餅到咁

起哂角

韓妹其實都唔好j
成身都假 個個樣又一樣 同班大陸雞一樣無靈魂咁

咁留返曬比我